真係好憎人冇交帶

Block啦
仲想俾機會？
唔發威當你病貓咋

唔捨得屌出聲

一係你玩返佢一次

呢種人去到邊度就係邊度仆街

呢個提議幾好

講得岩呢類人真係好撚黑人憎

咁咪唔好再約佢

係佢主動約我跟手再放我飛機

對佢做番同一樣既野

好撚憎
明明傾好邊日出黎，到嗰日先話唔出

肯定係女黎

其實佢係俾個教訓你叫你stay home阿